\solutionSection

Данную задачу надо решать в несколько этапов:

\begin{enumerate}
    \item Увеличить масштаб градусов вдвое, так как если размер покрываемого сектора нечетный, то при вычислениях возникнут половинки градусов (использовать вещественные числа нецелесообразно).
    \item Выделить отрезки покрытия и преобразовать их к отрезкам в диапазоне $[-360, 360]$.
    \item Отсортировать отрезки по левому краю.
    \item Пройти по отрезкам и "склеить" их, если левый край следующего отрезка принадлежит склеенному отрезку. 
    \item Если обнаруживается "пробел" в покрытии, измерить его длину, вычислить необходимое количество спутников, чтобы его закрыть.
    \item Отдельно проверить отрезок между левым краем самого первого отрезка с правым краем последнего склеенного
\end{enumerate}

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/subject_tour/inf1303_bas/task_03/source.py}